［裝備撚入］有關裝備

打咗咁耐 心裏面都有一個問題
手套邊款會痛啲

有開過po 可以睇下

[拳擊師][手套分析]入黎討論下手套+基本出拳技巧

咁邊隻手套痛啲

我會揀下